想知點解啲補習名師咁快收到卷

好似數學科咁 考完行出校門兩步已經見到佢地一早po晒 paper 1 paper 2 所有答案

但佢地到底有咩途徑拎到份卷？

搵人用自修生名義報名, 早走即返補習社講返題目
再搵一班人即刻砌份model answer 出黎

佢地記憶力強,去現場考完之後即刻背返D答案出黎

lm

正解

其實都考左，出model ans有咩用。
好心就叫班考生考完就算啦，努力下一科好過

為免記錯題目
仲可以搵人一人記一條

我都有諗應該係請一班人入去考 每人負責背一條/ 某幾條 之後狗衝出考場匯報題目 再狗衝搵另一班人做晒佢 check晒佢 務求準時出答案

但做呢大壇野已經用上一大筆錢 為咩要咁做
為咗顯得自己（補習名師）同佢隊team有幾勁？

日校老師

我以前做過TA，佢地有以下途徑得到卷
1.自己去考
2.自己派TA去考兼背題目
3.問母校相熟老師拎卷

我當年做某大型名師chemTA
係問母校拎

我睇隔離post已經有晒成份完整兼未寫過野嘅 paper 1
相信係問相熟母校拎

唔係科科得 個科少人考就唔work
m2我上年母校有考場
今年太少拎唔到

講真
一份卷最多得10幾條
計埋MC45條
由於你考數一定可以兩份卷考晒
俾你淨係記MC既題目
當你一人記一條
都係45*400蚊(係咪呢個價)一科
都係萬幾二萬蚊
淨係報佢D course
一個月一人好似500幾600蚊
搵夠40個人去報番個班
條數已經係番到

mc拎得走喎

早走好似無得拎mc問題卷

正常唔會早走
一考完就盡快集合

佢地有相熟行家即日校監老師，開考冇耐，就偷偷影哂相俾佢地啦

Mc冇得早走

日校監考老師有得中場休息，可以係個hall後台食下野，又影下分卷又得

做完份mc 記入cal機早走咪出到答案囉

講得出mc可以早走一定係傻閪黎